買iphone 6s 123GB

美版$3000 信唔信得過

123GB?

推

絕對信得過

123GB
此post已完

3000 有d平 唔知信唔信得過
一般都係3500以上

非港行iphone不了
123gb更加不了

買啦 快啲 機會難逢

錯版機 英鎊都制啦

128啊 屌

Link ?

有128gb唔買 買123
利申123gb

放部128俾你
你俾返5gb 我